素食撚入，餐餐廳食食下野，見到人咬住漢堡飽送貨

素食撚們會唔會覺得送貨啲食材好污糟

一個食肉既人送食材俾你食

不如極端啲抬副棺材入嚟

做乜呀你

種菜啲泥係幾千萬年黎 由生物屍水同雨水洗出黎